
\documentclass[a4paper,12pt, twoside]{article} % добавить leqno в [] для нумерации слева

\input{../latex/preams/pream}
\input{../latex/preams/title_style/lecture}
\input{../latex/preams/page_style/large_margin}
\input{../latex/preams/aliases}
\input{../latex/preams/commands}

\usepackage{lipsum}

\title{Автоматизация проектирования ЖРД}
\author{Сергеев Алексей}
\date{03 сентября 2018г.}

\begin{document} % конец преамбулы, начало документа

\maketitle
\subsubsection{Список литературы}
\begin{enumerate}
	
	\item 
	
	\item 
	
	\item 
	
	\item 
	
	\item 
	
	\item 
	
\end{enumerate}

\end{document}

